Обновление pycharm в xubuntu 16.04
##################################
:date: 2017-01-31 17:50
:author: admin
:category: сисадминство
:slug: pycharm-update-xubuntu-16.04
:status: published

1. Скачать архив pycharm-a;
2. распаковать в каталог и запустить через консоль sh <каталог pycharm>bin/pycharm.sh ;
3. в файле ~/.local/share/applications прописать актуальный путь